入黎擺低你想罵女朋友但唔敢罵嘅野

或者不滿但唔敢講

食咗你隻豬大哂咩，成日想太上老君頭上動土

屌你你肯出黎未啊

感建分

屌你老母去撚咗邊

仆街啦你 開post
又唔講想罵d咩
咁開黎托呀？

我先！
我屌你老味 黎m大撚晒？

唔敢講驚佢估到係我

嘩 真係屌你老味
有冇驚成咁呀

次次出門口硬係有啲鎖碎嘢搞 半個鐘都出唔撚到 返嚟先搞唔得嘅

算啦

知你地有女好撚柒威喇 屌撚哂你地祖宗18代

成撚日放我飛機 又唔見你放你啲fd飛機 dllm

點解你仲未出現喺我生命呀???

拜拜你要落地獄

巴打

係囉！
屌鳩樓主

開post唔拋磗

你第一日出黎撈啊？

其實我依功力只係去到埋牙先知條女係咪處

有d老人家好勁，齋睇已經知，完全唔識睇

老實講 你同雞無分別
你係人盡可夫 係一隻臭雞

分手

Ching係咪又窮又樣衰？

大家同病相憐就放過我啦...

樓主你咪駛旨意

呢度無人幫你頂

你塊閪可唔可以洗下 好臭

屌 好撚中

識左你幾年
咩錢都係我比
每次有啲咩我都要送到你返屋企
然後自己再搭車返屋企
你一蚊都冇岀過
旅行機票住宿連埋使費都係我一個人要出晒
你老母生日都要我特登買野比佢
人工已經唔撚係高
少少嘢都要我請一日假你去陪你
比個friend激一激然後就叫我請假陪你全日

乜撚嘢都係我錯
你老味仲慘撚個做工人
做工人都有錢收
依家貼撚埋錢咁滯

咪係 個個都屌得
正臭雞 你去做雞啦
人做老師你做老師 不如你去教禽畜學啦

老實講 呢啲可以同佢講
屌佢獲金既

加油，樓主好女仔黎
佢會令你不斷求進
超越自己

超進化

一早要分手啦
你當佢係女朋友 佢當你係狗咋

條路自己揀

條路自己簡，仆街唔好喊
港女育成計劃

佢老味得閒冇嘢做就想book幾日酒店住下
staycation住下
又唔諗吓幾錢
下下都要出撚晒好似奉旨咁
你講就好撚輕鬆
錢唔撚係你出梗係咁講

有時玩吓唔係問題
10次裏面
你出一次都好
下下咁
大佬丫 人肉提款機咩

繼續屌 我支持你

你咁都忍到?

個個都屌得
正臭雞 你去做雞啦
人做老師你做老師 不如你去教禽畜學啦

佢唔愛你，都唔會用你錢啦
你估d女搵唔到咩，分分鐘搵得多過你
就係因為愛你先洗你錢
等你有光環，滿足同自豪感

點解你到而家都仲未出現

幫我買左少少野
即刻衝過黎問我攞返錢
仆街一支烏龍茶姐
都同我計撚到足

屌你點解每次同fd出黎都要帶埋你？傾計又要就返你黎傾，唔啱你傾又西面碌電話，咁點解你要出黎！！比返少少空間我啦大佬。

繼續屌 下次拎支烏龍茶灌佢個閪

一支野飲咁少錢，咁你都要講，你唔岩啦
大方d

女朋友喎

呢個好笑

佢追我錢

咁都唔分手 一定有原因

我係仔

平胸

我犯賤
同親戚食飯叫埋佢
全程黑面黑到仆街

支持你 繼續屌

分手啦
你係咪男人嚟架？

咁就你唔岩啦！
你做咩唔幫佢買？
咁佢咪唔駛追返你錢囉

屌你咩，唔好放出黎害人…

咁既女，你要左佢la,唔好放出黎害其他人

屌你發完啲雞仔脾氣未

申利：FaceTime緊但大家都唔講野面左左咁

支持你 繼續屌
屌撚到佢同你道歉

影撚衰男人 死廢柴
咪放大家出黎害人

就係對我太好
謝謝你我愛你

咁你仲同佢講，你係咪有病
定未撚瞓醒？

條女好靚女？定係身材好好？
唔係就當面屌柒佢叫佢收皮啦
大大聲話宜家同你分手 898
忍咗咁耐 一鋪清佢袋

RAP

每次問你嘢都話唔好 唔要 唔想
我都plan撚埋行程 又話遠又話熱 屌你老母 10次9次都係咁 約近近地 又話攰
有時約咗你都可以唔撚記得 每次等撚到你兩三點都未撚食嘢 之後同我講你唔出 on9
約你啲fd玩就由食晚飯玩到凌晨先返屋企 同我出街出到五六點就話要返屋企食飯
有時都唔撚明自己做乜鳩要咁樣對自己

唔建議分手 唔建議
唔好放佢出黎害人

改過： 咁稀有既品種，要好好珍惜，話唔定對於你人生有非一般既磨練

屌你老母死肥婆！

女朋友太痴身 見足12小時
我想有D私人時間
我講出黎你又唔開心
又唔想你唔開心
冇私人時間我又唔開心

咁你分手定繼續啊？
睇死你都係一世做狗架喇
係愛你點會捨得你使咁多錢
除非收入身家有翻咁上下

因為咩？因為你犯賤囉
任性港女 港男先鐘意

含j屌西時唔見你咁多怨言

下，我又理解到喎...

我自己勁憎所謂男/女友親戚喎...
同你拍拖又唔係同佢地拍拖，
我係會希望成世都咪見對方屋企人一次面嗰種人。

我老婆好好，我盡力唔會鬧佢
如果佢做錯，我發脾氣，我會道歉
唔好家嘈屋閉，家和萬事興

呢d真係飛得
不過睇死你無左條女又唔撚得.一

條女一定又大波又靚女 唯有忍下啦 床上面發洩返

護哥

屌 佢以前唔撚係咁㗎
佢以前係調返轉㗎
女人真係未夠80歲都唔好俾飽飯佢食

飛啦，留黎托咩

你條女好靚/好大波？
以前想溝條女，同佢出幾次街，有次暗示/明示佢食飯俾錢，佢唔俾，我同佢冇下次了

部手機係我㗎 唔係下下都要畀你睇

佢冷淡 我咪當俾時間自己慢慢退出
我又無蝕底

做佢老豆咩 攞返錢

係咪你自己都冇出過聲所以佢就以為你ok

白痴仔

屌你老母，點解可以咁撚可愛架你，點解可以我咁撚煩你都仲愛我架屌你老母！！！

應承咗我嘅野做唔到，嬲嬲

你有女咩

仆街，係女就一定要仔哄，明撚知條女係錯嘅都要哄
利申: 之前把幾火直接鬧鳩條女，已單身，切勿模仿

同男朋友一齊睇緊個po
問佢有冇野想屌我，佢即刻話冇

仲唔分手？

我有畀你屌架

想鬧人地女朋友

咁勇

bb你好正呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！

就算幾唔鍾意見你親戚 黑面都仆街啦
間唔中social一次兩次都咁真係死得
好唔尊重你屋企人 飛得啦

響全朵，欣賞你

真男人

其實我仲好愛你 點解你可以咁狠心
可唔可以返嚟我身邊 我地一齊重新嚟過吖
點解三年感情可以輸比識左一個月嘅人
點解你仲可以咁快同人開開心心咁去拍拖
你冇丁點唔捨得我？冇丁點後悔？

究竟你呢三年係以咩心態同我一齊
究竟你有冇愛過我 點解你可以咁樣傷害我
我唔識點樣面對你 但我真係好掛住你

可唔可以返嚟我身邊

呢啲唔分手其實真係抵你死 怪得邊個

究竟你係愛佢老母定愛佢㗎

打機果時唔好比壓力我

巴打仲忍到

識你咁耐 你一直都咁鍚我 可唔可以都比我對下你好 你唔好再咁攰了 比我錫下你 照顧你

你自己揀
怪得邊個呀
人哋揸住支槍逼你㗎
唔好拍拖囉

冇圖

屌你慳d啦唔好咁大洗

我有比你屌架

好多潛力紫青爸

女朋友成日唔洗頭唔沖涼整到有陣味 聞慣左之後聞到上左癮
女朋友你可唔可以乾淨d

減肥好冇

hi阿男朋友bb，其實你可以照直同我講

Sorry 依家即刻去洗頭

想罵就正面話/恥笑佢
唔洗怕wor

你個西咁乾，唔用KY好難搞喎！

祝福你早日結婚

我地分手啦 臭雞

關你撚事
我扑埋野呀🖕